無知一問華為麒麟/高通驍龍係咪大陸自家晶片

之前中興禁令
又話大陸做唔到晶片
但一年之後咁多大陸晶片
係咪同一樣野
咁快研發成功

Qualcomm美國公司黎

ARM based

全部都要買arm授權！自家冇光刻機去做晶片，要台積電代工生產

高通係美國野
麒麟

高通大陸
樓豬

又龍又麒麟以為都係強國野吖嘛

其實人地係Qualcomm Snapdragon